馮盈盈好奇蛋蛋受傷有幾痛？麥明詩：做親密行為都會整親

【星島日報報道】麥明詩與馮盈盈兩個智慧與美貌並重的冠軍港姐，但她們有份主持的節目《＃後生仔傾吓偈》內容，被指尺度愈來愈高，就以之前有集講「後生女最葡萄男仔乜野？」，麥明詩一開口即說：「唔使M痛！唔使換衛生巾！」馮盈盈就話：「唔使大肚，唔使有橙皮紋，唔使陰道鬆馳啦。」

然後盈盈還好奇問：「我想問你哋俾人打嗰粒蛋蛋係咪好痛㗎？」其中一位男生話未試過中蛋蛋，麥明詩也不相信說：「有時做啲好親密行為都會整親㗎嘛！」不過網民覺得這節目最難頂，是一班嘉賓同主持疊住發表意見，「好吵啊。一個一個說嘛」。

講得多依啲野就變煩

淫少陣洗唔洗死呀FYY

淫婦

陰道鬆弛

淫底先正
賓穎同偽日女皇玩下手係死魚 mode

係咪會跌咗個西出嚟

禾吊死佢‼️‼️‼️‼️

馮盈盈而家CHEAP到淨係可以靠講咸野黎KEEP住人氣

佢試過同人扑野 瘋狂抽插騎得太大力整親人先會咁講?

其實呢d都叫淫底咩
覺得佢係麻甩多過淫 淫係撩人屌佢 佢呢隻係純粹兄弟咁百無禁忌乜都傾

根本大學就一大班女咁麻甩

呢兩個先正
好過睇離地港姐同賓穎

感覺上 FYY 咩都肯玩
做女友好正

10A 要tum 先得, 扭扭擰擰, 半推半就

搏見嗰兩件都係女皇收兵格, 你見馬明都畀人撚

( 個人 FF )

指公